呢幾日排隊買早餐都有廢老係隔離打乞痴

例牌唔掩口，大大力打出黎，等你放假都要陪佢病